【唔止係暖男爸爸】假使聖誕原來不像你預期

雖然喺暖男爸爸post擺過，但係我覺得呢個要分享出嚟畀到多啲人睇，因為係一條講咗好多嘢嘅片～

導演同演員，重有剪片都好用心，趕到今日完成再upload喺中基嘅YouTube Channel度，希望冇睇過暖男爸爸嘅巴絲都可以撳入去睇下

好正

好有意思，要推比多d人睇

知咩料啦

好睇

影片簡介係一段影片自古以嚟不可分割嘅一部份，而家擺埋上嚟：

其實幾sad

好正呀痴線

唉

一路睇一路

長門有希

好正呀
好掛住之前每日坐定定睇暖男爸爸既日子

所以噚晚中基為咗想我哋好似去返追劇嗰陣噉，特登揀喺21:30 upload段片㗎

推

好睇
好感動
睇到喊

南 B 老公係 Suzuki

Suzuki 嘅幻想能力好勁㗎

小明